同朋友去咗日本，其中一個話要買sex toys

但我哋四條仔

4p

有四個男人要過河

但和裡充滿了會咬掉男人特有器官的食人魚

而護具只有一個

幾分鐘後 男人都平安到達了對岸 請問他們怎麼過河？？

（只能走水裡,沒有其他方法）

想想看 要怎麼過？？

女人=toy

你好靚仔

買朱古力啦

第二三個爽爆

癲夠未？

催情朱古力

我愛你直到永遠

我想同宅男生仔

死左

幫你積德

洗定八月十五啦

幾時出殯